[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(96) 我愛技安

活動
ドラゴンボール超 ブロリー 公開記念キャンペーン 第2弾！
2018/12/27 〜 2019/1/16 ▼

超絶感謝！ 年末年始キャンペーン!
2018/12/26 〜 2019/1/29 ▼

卡池
2019/1/1 〜 2019/1/29 ▼

2018/12/27 〜 2019/1/16 ▼

2018/12/14 〜 2018/12/30 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ (非禮蜜洞巴打提供)
A.
---
Q. 組隊睇link (非禮蜜洞巴打提供)
A.
---
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
---
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
---
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
---
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
--

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(Wikia)
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Jm9

私怨post

得呢堆係咪過唔到超難關

差呢關彩星基本嘢

老老實實
No

dk隻達列斯
極限z隻布歐
刷隻物語機械人

搭人地隻超17或金屬古拉
都唔得就冇了

竟然坦到佢D傷

搭張高潛古拉
變到身順珠應該殺到1-2個敵人

咁我等出古拉event再試吓
國伏好撚慢
thanks兩位大佬

第二個step5中左体巴達克
雖然火力唔高，但好型

高架

個標題

正評比標題

想問下隻藍髮超速劇場版hero 變身條件係咩？
同佢隊長勁定LR 體天使融合勁

你想講bx/藍格比達?
融合黎講bx得170攻130防血
但倉管係170血攻130防

咁都唔識揀?

有無ching 借一借隻銀行大佬來打超難關

lm

國伏?

日伏

咁多lr 最難中係咪銀河大佬，好似無咩見有人話中同彩星到

開咗兩路

借俾你都無得打

鎖鑰

新春pool2張LR中銀行大佬同魔達
想要龍拳用大布呀

打超難關都用鎖匙
536156511
55%

Thx ching

呢個?

係

我打超難關都用左起碼15條
狂試打

呢關又唔會閂
駛唔駛呀

得返5條
唔緊要啦 都冇咩用架啦

留名

Topic

LM

唔係龍拳咩

冇開過傳說降臨既咪難中

幾時有VJUMP料

自已中唔到=難中

自己中唔到=分唔清邊張係限

見到標題都唔想入

Btw我記得國伏開過大佬降臨

15日有冇可能儲50石

打晒超難關就有啦

有無轉珠18，有應該夠過

睇你主線仲有幾多粒星可以打
日版呢幾日既每日任都幾多石

15日有冇可能儲124石

開個新都未必得

呢7粒石點樣拎

真係得課金呢一途
係咪用香港app store都課到日版？
買石果度係港幣就得？

做哂所有正月mission

好似唔得

成日都有人問架

你地覺得幾時會公怖4周年消息
月中定月尾呢

上年兩張倉管27號先出晒資料

Gift card la

我一周年xxx之亂入坑
之後冇一次周年活動唔係抽到仆街
又係時候入定石

唔通DOKKAN大技改模式?

原來都係要gift card

Thx各位巴打

第二回新春 lr 中體大杜
想中 悟飯

上年吹到行一行主打娜美星篇
去到出雙倉管流出圖
開頭仲以為係改圖

4周年免費野應該估係超4
但LR就難講

其實都係之前流出既料

active skill我諗係一team每關用一次既技，唔會七隻咭任開，好多驚都有

第二技唔知佢點出，但我比較想佢出組合技，例如拍埋合體出必，或者將倉管咭裝備化等等

語音最好有，連pad都引入語音，你bandai自家野竟然冇

另外有d系統上既問題要解決，例如
道具，除左某幾款根本等於廢
封必氣絕係關卡既泛用性，及新增其他效果
重推大亂戰1.0，做左個系統唔用好嘥
改革悶到抽筋既天下一，真pvp

睇睇佢下個月搞到幾多

上年成個宣傳都係娜美星篇
兩張倉管完全唔關事

第二技個度好似話日本係有法例禁止咁做
至於天下一其實可以點搞？無玩legend唔熟pvp，但係搞pvp咁角色排位個度可以點搞 同埋帶左氣絕孖寶，用鬼又點搞

complete gacha法
佢可以諗下點避開
因為如果個技係一隻課金加一隻免費咭出係唔犯法⋯

天下一就算唔係pvp都要改
邊有一隻驚既活動係個個搵同一隊黎刷刷足廿幾屆

大亂戰就係個玩法戅撚鳩先要cut，咩叫唔好嘥

佢掉d人落去打我覺得幾得意
起碼係新gameplay
係佢set得d數值唔清唔楚同難打啫
過左仲要打多次boss關先on9

佢tune好d野再出唔係壞事

舊大波極限30lv點打
有無人有LR屁孩借黎用

都係果句啦，玩得呢d game真係貪佢好玩咩
唔需要加野，佢cut走叮噹大富翁已經當堂好玩好多
大亂戰1.0一入場就要啤住個mon啤到完場先可以放低已經係死罪

惡魔人

我無

惡魔人都冇
之前有咩極限z打唔贏就用佢

因為我真係好憎打天下
淨返舊大波打唔贏

速隊夠勁就過到

自己速隊等路人小朋友啦，搏到會心一下就夠

I know that feel bro

當年唔同今日
而家速隊都過到
卡咁勁 最勁嗰d入哂就贏到啦

速隊我覺得過到WO 有LR大杜
放下D坦 幻魔/藍達 女超西博閃 之類

你仲要有BX OOO入去頂普攻
應該好易過

除左一開始既速35，有邊關係俾人話難過

大波都難
之前真係要用catalogy先過到

技斯 冇倉管/未來飯打到on99

如果必殺加語音
最麻煩就係點樣就返2倍速
我估佢加語音最多整喺變身個畫面到

睇巴哈見到有唔少人講到補底限咭既問題

雖然而家十連有補底，但當你抽到突567張咭既價值只有10000婆婆幣，不過應該唔會有人將限定甚至lr囉去換掛？
寧願擺係倉塞位都希望佢地有翻身一日

笨大有冇可能用以下方法處理多餘限咭？
1. 學pad、fgo等n換1？
就算有都應該學fgo咁，要你突爆張限多餘先俾你換，仲可能係10換1之類既高代價

2. 開放突5678？
我覺得有可能，尤其係配合傳聞中既究極技
多左既限換unlock道具，算係一種分隔有無課既一種手段

3. 增加婆婆獎勵種類
例如上述unlock究極技既道具，裝備等
比較欺負課長既做法，因為婆婆幣有得免費刷
或者提高限定換幣數同道具換領需要量會拉開番有無課既距離

fgo都係咁應該冇問題

成日比隔離隻legend笑d細位整得好撚求其

佢俾人解包左先有人咁討論啫

4週年之後我覺得bandie會upgrade下D強襲卡
宜家好似好多都冇咩用

其實咁多年都改左唔少野，但我覺得冇語音係最大既問題

佢自家野都唔加真係

升技素材

成個系列都停埋啦

bandai自家GAME 係咪DOKKAN最多人課?

其實強襲咭真係冇得救
三圍低
廢技垃圾link
冇左限cost關

就算有極限z完又擺番入倉

新手對lr唔熟 悟飯好勁？

其實唔駛救，當免費練技料
反而想佢加多d 主線，出翻搵龍珠叫神龍，如果唔係一打完主線成版廢左連綠石都費事刷

好奇一問有邊隻唔係自家game?

講開垃圾link
其實最簡單最易做既係佢更新番d垃圾link
咩攻防加1000，布歐唔加氣自閉link

如果可以將某d垃圾link改做破氣絕封必無效
咁封必氣絕會冇用番

pad怪彈個d囉⋯⋯
同人合作要俾錢

呢次4周年佢補完個邪龍篇角色同故事就好滿足

又或者可以dk 隻免費技三悟上lr 超四就一流

Btw 之前第一代大亂鬥好似搭防game 好似幾好玩，點解之後唔再出？ 好難玩定點？

上面講左
唔知數值點計
難打
要望住打到尾

有無lr既排名link?!

係喎，仲以為講緊新大亂鬥

食珠加攻

技安抽到—-》勁到離～晒譜！
技安抽唔到—-》微妙、唔知係咪限

三張雙人 LR #1, 其他全垃圾, 完

2週目step 1中力3達

step1學人貪心

中其他都好

點救
自從出左戰隊
強襲卡同嘥位係無分別

悟格都係雙人lr

留石4週年好定抽埋第2round新春pool好 得200石

呀樂佩兒
天津飯餃子
大杜小舞
hehe
.......

一個保證LR
一個唔保證LR

驚中重複

咁唔好抽囉

中重複好過唔中

悟格自身識+氣 其實又真係唔渣嘅
不過都係大佬LR第一

不過4週年好似今次bx pool 700石先中咁就
唔係LR都要700石

其實超強襲唔勁又冇所謂
事關宜家出果啲免費卡
張張都見得人 果堆免費卡已經代替左佢地個位
一係咪改到宜家個強度lo 冇又唔可惜

改到再dk多次姐

佢停左唔出強襲其實幾可惜
本身可以用黎出d次一級既咭俾人刷下
又可以加d任務俾人當小活動
攝下期

好過而家一冇活動冇咭抽就驚都唔想入

4週年可以再課
新春pool下年都唔知有冇

仲有得收利是係一種幸福

新手而家想入坑
有冇布羅利抽

有隻速大波
勁到離～晒譜！

有冇得刷首抽
ios

技安大大

廢中姐廢中姐
未夠30碎

寧願環保抽
再開路真係無底深潭

任刷

是但出兩張卡就上課金第一 都玩到4年
仲同你搞咁多野做咩
佢keep住出啲舊卡z覺都唔錯啦

不過你留意番
其實佢今次之前出幾次限定都上唔到第一
今個聖誕第一都係撞正三大鴨驚冇野抽

渣極都係18年課金榜第5

成年拉埋計囉，但好明顯因為上半年3週年效應，由2.5億開始有回落跡象，唔少限定pool都冇石派

要keep住課金量就要多人玩
要keep住人流就要有野俾人玩

你睇pad點救番起同白貓點一步步收緊皮

屌 點解唔見有布羅利
得個大胸肌女人

新手刷首抽應該抽邊個pool 有冇建議

冇記錯KARY去到今次中間出咗3限
分別係變身布 金屬古拉同黑悟
頭兩隻拎黎攝時間做炮灰都正常 但其實黑悟都上咗第一
所以根本佢鳩出都係會大把人課 完全唔需要比心機搞其他濕鳩野
仲要今次隻隻GAME開POOL都分散晒咁滯好難正面比較 但BX係一出就掃撚晒仲要新春又大大力吸多鑊今次聖誕+正月大贏家應該唔係MS就係龍珠

諗住玩住中文先 熟手左再轉日
而家係咪抽祭典個pool最好
同埋起跑沖刺個個係咪都要抽一抽

起跑沖刺係咪一開始魔童 悟空 悟飯嗰個5石1抽?

呢個直頭唔洗抽都得
ON9的

嘥石

即係呢個？

SOR真係唔記得了
咁遲D慢慢先抽

抽左兩轉係呢堆
有冇邊隻係ok
定自己中意有愛就得

其實日版唔會睇唔明
國際版次次都要等真係好無癮 日版劇場版隊長pool都就完國際版仲係得個等字
仲有巴打你如果要刷首抽 依家唔係好時機
建議等到4周年（月尾）再刷

我覺得宜家先係好時機
400石必定有2LR, 8新舊限
4週年分分中出隻對新手好唔友善既
又抽唔番舊限冇隊入就on99

BX完咗3送1先黎刷係有DD笨柒囉

佢國際版我唔知依家係咩pool
如果係日版 就黎4周年 既然都係刷 等多兩個星期一定有屈機新卡出再加靚pool 到時再刷

呀屌係喎國際版唔同POOL 屌又7一鑊

但月尾就會過左呢個有史以黎最抵屌既pool
宜家開都唔差啦
刷到bx/大波加一兩隻隊員
然後全力打石抽兩轉新春
抽到既應該都夠玩幾隊

冇隊員既新手bx都好難起手
宜家bandie太仆街 新隊長要有一定深既卡池先好用

屌第一輪step 345都重覆
30%機會重覆lr都中

直接刷日版起手啦
第一手唔洗等
活動/任務巴哈成日都有翻譯
又有廣大youtuber教路(慎選 )
唔會睇唔明既

日版個POOL齊隊員比你玩BX隊咁滯喎...

btw是咪有ching要銀行佬
2872883971

識睇一定係睇技安

屌 岩岩轉iphone 表示唔撚識裝日版
比你地講到想直接日版起手

要開一係依家刷日版bx+nx+4x再抽兩轉新春
不過講就易 前幾日好似話開局得121石

ALL IN BX NX 4X 體品先 再推主線拎石抽新年

識睇睇新技安

其實任何手機驚
除非國日伏同步，例如legnend
一定係玩日版先

新手一定要識
Dokkan Battle 首席分析師
大獎鑑定專家
外掛測試員技安
一般人要十分幾鐘先可以打完嘅超難關
技安最快可以4分鐘完成
連日本課長都做唔到

私怨

岩
BX NX 4X 體品已可以打哂大部分野
再加新春pool多1-2隊

唔追限定
其實 BX + 紅神悟/紅神達/NX/4X/品 (其中兩隻) 起手都夠玩

最驚係DK完 發覺4週年正到仆街又要再刷過

仲要0item
新手一定係睇佢
專業分析 每條片講解20分鐘以上 可見誠意滿足

用匙打緊21號 先發現咁難跌

其實一定係咁 所以先叫佢等多兩個禮拜

正評標題
我愛技安

刷完四週年然後得兩隊玩
然後又無左宜家呢個保底抵屌pool
有啲關唔夠人但有啲限又有排等
呢隻驚呢幾年都係不斷咁樣循環

不過宜家乜風聲都無 都係純討論
但無論如何都係抵過國伏開然後到時轉日伏

破戒了 課左金

岩岩抽完中 悟爸

求組隊

第2轉中 hehe

算ok ma ?

癡L線，兩轉新春pool保底LR都中大杜

Step5中LR比魯斯，無石抽第二round

正想講技斯

嗱我覺得點都課多200石抽埋佢
呢個pool有今生冇來世

2隻都無
不過有hehe

新手先試玩下啦，尼隻game 好悶的，有心玩去買個首刷，好平的。
另外尼個世上有種叫快刷的

你仲有lr 杜

戇鳩 打左四百幾五百幾體先打到新物語果30個悟空章
200%特殊效果都咁

咩事, 連個 post 名都有技大...好不安

我都係岩岩先刷夠60個章,我懷疑佢要拖到1月29號先有新野打,仲有成十幾日所以要拖長唔比你咁快刷夠數冇野做

依個LR pool邊幾隻比較勁

有無人可以教下我點過舊大波極限 30？

我記得都係47頭,中間擺混血速角,組人地彩星lr悟格先過到

有冇力潛飯

過唔撚到呀, 仲有四間血就已經死左...
有無人好心借下小朋友俾我

超3大杜超撚勁

536156511
55%
我唔記得有無add你

最有用一定係lr大波

邊方面

幾時出番技c 宜家夠卡sm佢
之前比佢sm

加左喇之前, 都係仲未過到
無超三大杜, 得上面堆垃圾咋

打天下快靚正，冇佢辛苦好多
除非唔追分只追廿場
其他lr 係S級隊員，但冇都唔會好難打

如果下次天下一入lr 大波，體綠波唔知夠唔夠力

有冇快刷教學

大波9萬幾樣替代品 加埋用人地嗰隻都夠洗啦
但係HEHE 神貓 銀行大佬 龍拳呢D可以直接將你隊野拉高兩個LEVEL 好過大波好多啦

自行參考...

打30倍用體cell, 體綠波風險好大
因為多人用lr 大波會俾人屬
而用lr 大波就算對速屬
佢自帶連撃加先天會心lv5
都好大機會Ko到
所以我個人認為中到第一張大波係大獎
不過都係個句.400石保底2lr中乜都爽

大波打超難關都好有用
如果對面有5隻
有機會otk

又係呢d on9理論，力大波唔會拉高隊野兩個level既
次撚次講到可以拎黎打天下就等於平時無用咁
打超難關咪又係入大波

打超體，全極隊都係mvp

唔該晒先

想請教大家 我分別兩張lr 銀河大佬 及扎馬斯粉頭

用本身有既卡，如何組隊好？

假設乜LR都無，唔計兩隻合體同埋悟菲幾乎必要外，最有用係銀河大佬同大波
前者大部份極隊都入到隊，後者長期都會拎黎用，平時刷野都要打全體啦

不如問你邊個cat你會考慮擺佢入隊?
復活純撒呢啲多腳到爆，諗都唔會諗佢
純屬超難關咪又係打嗰一次，求奇塞隻z覺大波做隊員一樣過到
諗嚟諗去天下一以外都唔知點用

早排用開復活隊入肥布歐+M達再拉人大波 都係差唔多快
最句嗰句完全駁5刀

不如同一句你問返其餘LR有乜用
如果唔係為超難，乜春都唔撚使抽添，唔見你話乜都唔知點用
大波多個用途就變左唯一用途

超難打一次，超激刷十零次，物語要打齊點都要百零次
平時刷最多係物語，對面成日有兩隻以上，你單體打十億有乜用

其實我覺得又唔可以咁諗嘅
你打10場超激 唔通會用10隊去打咩
其他隊果刻咪又係用唔著 考唔考慮放佢入隊果個係玩家
大亂戰 天下用得著已經係有用卡我覺得

m 達我從未拎過嚟打天下
18氣好麻煩，道具又要帶鬼又要帶芝芝
而家肥布入埋隊
轉珠道具慳左好多

OVERKILL又冇獎 打物語全體打幾百萬黎做咩?

無可否認係好用呀 但係咪最好用/最勁真係有得商榷

肥布歐自己又打全體又可以轉力珠確保大波打到全體 好鬼正

弱智？打快d囉，仲要問？

唔好搬龍門，你本身係講到無用咁濟

你個個物語都用大波刷?
唔理佢個加成cat執隊?
上面西多巴打講嘢就有說服力好多

入肥布斯路體大波SSR力大波打一百萬又係秒 入LR大波打幾百萬又係秒 快咗喺邊?

超難關大把人無lr都係咁過啦，打超激直頭求其都過
下下只係用一個必打幾多傷黎講勁唔勁，就咪笑人技安了

有替代品=無用? 係咪太敏感呀

佢係目前最勁既全體卡，有加氣link又比較易出必
你要無視佢優點話邊張邊張可以取代佢，都係果句，每出一張新卡你都可以彈出黎話垃圾無用
根本每一句你講既野都可以套用返落你所謂可以拉高隊野兩個level既卡度
而家打到幾百萬既卡又坦得既卡多過可以打到全體既卡唔知幾多倍，要講代替，HEHE 神貓 銀行大佬 龍拳真係可以數到影都唔見

又嘈番lr大波有冇用 就算冇全體都好撚大力 重要自帶會心

代替品多講緊都係打全體 m達又難18氣 極限大波除非彩星 其他全體行埋一邊 唔係根本冇得比 力屬超難關又一定要入

石抽lr根本冇廢 係睇你點用姐 下下搵舊lr同倉管kary比有咩意思 唔計果3張雙人lr 根本最實用就係大波同大佬

單機game有乜好嘈, 鍾意咪用, 唔鍾意咪賣比阿婆囉

我叫做唔負責咁講咁耐LR評分
大波我一向都唔放係評分之列
事關個個人點用佢都唔同 點講
好多人覺得佢扣防好大獲
但打土日佢又好實用 但抽到點都唔會灰
一定開心 就算係用黎開路

其實大家想唔想隻game開pvp元素？

打和!!!SUPER
早排睇到巴哈有人介紹用平民/免費角去打星期六/日戰鬥之路,有LR角入隊係比較輕鬆D同用少D道具

一個簡單問題就引起罵戰
係咪個topic起得唔好

唔知點解我都係好憎巴哈
啲台仔梗係好似搞到課金抽野係罪咁

好多台仔出post都好on9
呢隻單機game已經算好 其他game睇巴哈post勁多伏

正反意見 =/= 罵戰

唔知點打
咪又係肝最多個個贏

所以我都係選擇性去參考
凡是冇絕對既,打機都係為輕鬆同興趣

玩合作模式打超難關
每人喺自己deck揀三張卡
一人控制一round

咁不如整個啲亂入boss 十幾億血個啲 然後一齊打

咁咪類似公會戰打魔神

呢d又係課肝mode

計傷害排名...到時下下爆石回體真係唔得掂

如果真係有合作mood就正

想問得呢堆劇場版boss夠唔夠打極z

全部boss呢？
劇場版唔夠氣ar

上埋速金菲
借張高潛速達烈斯搏下

忍手下個月四週年算...希望下個更可愛喇

大杜入未來篇/時空都大力嘅

唔係好慘姐下話

我兩轉新春終於填再cat隊既癃
體ooo 天金菲 仲有LR m 達

其實唔慘既,不過我想中其他LR,個POOL我差LR比魯斯,悟爸,悟格未抽到

LR真係新>開路

聽日更新?

會唔會改口
定堅持真大奬

隻體大波真係好～拿勁！

太廢唔用

係咪成千石?

第一階段中左LR
仲有一次必中可以抽
希望儲到第八隻

全部新春pool 中咁歐洲??

舊登見到，國伏天下一獎品

新春冇Kary

好堅

魔人比達除左用回憶換之外
係咪要食老界升技

石抽技m達囉

Thanks ching

要pvp又有禁珠元素既話好難諗點玩

是日金句

下個topic

咁佢之前屌笨大D說話點算

測試員報酬

技術性調整黎

金句由我創

中 二獎

唔夠虔誠囉

我都冇follow佢

唔知大獎鑑定專家技安
會有咩新發表

要變身先有啲用所以廢

人生(雪雪)滿希望，好興奮(雪~~~~~~~)

無得極限上140同15技
垃圾

賣比阿婆

咁冇骨氣架

好繪形繪聲

體屬打唔入三父子同xxx 垃圾

究竟可以鞭幾耐

呢家隻game無話無邊隻玩唔到 咁多系列隊長求其一隊都打晒啲超激戰啦 係某幾隊勁d 同 某幾隊難組
其實追自己想要就最好 始終都係fans game

盡晒力都過唔到2千萬

用kary

Topic名累事
少人到

冇活動不嬲冇人

岩岩1 take pass過左耳環超難

4周年icon用全力超45

勁型
唔通真係送超4悟
抽係GOGETA?

到底幾時先改可以放多幾個隊長

岩晒4周年

芝芝加全體女子隊120%防？
我有冇睇錯

原來解包出黎新增既ost就係邪惡神龍既出場ost

想加入語音既

反了反了

如果講緊力屬嗰隻SSR
有，好似得100%
有佢出黎嗰個回合啲女女都硬啲

自 先
原來巴打講緊DK後
啱啱先留意到

正啊

睇卡個畫面靚左

隻機器人好心有得比人較可唔可以整走佢啦，除左超人手之外根本無用，咁大個icon 阻住晒

今日更新埋app icon,應該會公布埋活動掛，唔會拖到一星期之後下哇

屌你老尾改左ui之後睇唔到隻野有無開路
如果無潛既話要督入去開潛嗰頁先睇到

你禁詳細一覽之前
下面個格仔可以左右撥

我知
但佢無

回鍋玩家表示新卡太屈...
Type 隊打超激戰好似打冒險咁易打...

新果啲超激又好難打...
禁暈禁封高三圍...
真係睇你有冇防守卡同大炮卡轟佢
冇技術可言

乜都冇即係0潛?
我見我有

0潛但開晒路睇唔到佢開左路

係喎 以前有得睇? 冇乜留意

特登開返國伏睇

等fix

可能又係 bug 呢, 一定又想派下石

仆街 啲cat又換咗位 垃圾笨大淨係識改埋啲多餘嘢 隊長系統都要屌十世先肯改

隻驚不嬲無技術
(好似係

佢執番做登場順序啫⋯⋯

個類別D排位唔同左，融合同邪惡龍篇在最頂,係咪特登

4周年要破產了

新機能?

依個好似係類別出嘅順序

主動技呀好似

因為我記得更新前唔係咁

請問呢關物語要放邊隻悟空先解到？

有ur120有無限嗰隻

thx, 原來我擺左未上UR 果隻。。。

神龍幣

sugoroku=雙六

究竟俾我地召換邪惡神龍做乜？
佢又唔會實現願望

即係…?

又黎呢兩隻 個陣抽到有陰影

打贏七隻邪惡龍召喚悟空神龍

可能柱係舊超 4 呢, 抽下柱當開路

兩周年個陣5位數字都中唔到 見到都淆

gt悟空跌落一個叫雙六空間

笨大每年都唔同
點會同上年一模一樣出張合體咭？

睇返細布招被動名，其實細布係咪天生就極意底

想問下有冇巴打記得特戰隊個幾條友既DK章係點拎
卡住係100 lv 彩星

各自每關打夠30次

不要說了, 我都四位數...
足足食左平飯三個月

好似淨係呢個有事

召喚完
所有悟空嘅卡都同神龍一齊消失
可喜可賀

最後係出gt悟空變身卡

今次應該會翻生隻體屬龍拳gt悟空
出左3年都未有得DK

唔夠hehe吸引

元祖力悟到宜家都未有得dk, 明明好型
我好想佢reboot到升LR

千幾石都唔中新大布……
速嗰隻同佢老豆差唔多彩星…… 仲追唔追好

大獎彩星左 仲抽二獎黎做乜

唔急用既就唔好追,留前鬥後好過

單抽中多次佢老豆

銀行大佬玩咩隊好d, 好似成日唔夠氣。

諗下平時D 悶UP就唔會想課架喇..
要課就今次平石課左留定先

邊隻元祖力悟

咁你興唔興奮

拍住另一張bojack先發輝全力
link 氣就復活隊會好d

國服一陣出變身布

體lr基紐特戰隊潛咩好 迴？

究竟個機率有幾閪

謝謝

極限Z如果揀一隻布歐黎極限, 未有錢同心機極限哂兩隻
體布定速布好啲?
好少玩極隊, 體布開咗兩路, 速布冇開路

我見體布歐就全員加氣加攻防, 速布就回血

用哂特價石
最後十抽中

打定d章唔覺住
到邊個屬要用到先覺
我覺得2隻都廢

唔好信技安
體布好用好多

我潛左11連15爆

諗緊抽唔抽好，對布歐冇乜愛

中一隻玩下

所有特價石幾錢
想收多個國服鳩玩

特價石再加幾次正價都唔中
有無巴打放Gogeta Blue同布洛尼嘅ac

840有308石

300石零封面
棄驚

58 x1
258 x3
但撒旦先係大獎

10抽得保底係ssr, 果斷停手

凈係有gogeta 有無性趣😂

知果隻多到唔要啦

我抽到好後先有

LR券

當然係速個隻啦

呢隊應該幾好玩

變身布係咪只可以食老界升技？

farm細布超激隻肥布再dk

大唔大力？

Thx 巴打

無基本攻防大力極都有限
不過都打到100萬咁上下

芝芝要食老界

入傑紐隊拍住技lr傑紐有百四萬

兩隻拍埋超正

小弟想問下呢隊dk埋夠唔夠打戰鬥之路

個box得呢啲

做乜入唔到game....係咁彈

farm 到pk

慢慢刷終於刷完兩次777

極體完全唔夠人唔知點潛好

請問 銀行佬 同 hehe 同 悟爸通常會點組隊 ?

全部隊員黎 至於點組
其實龍珠組隊唔算難 亦冇話可以用死一隊打晒所有關
主要係張卡咩屬 咩cat 同打咩關去決定
可以自己摸索下先

呢兩隻岩岩課返黎
但好似link唔到咁

棄game

最簡單 睇cat睇屬睇自己個倉再決定架姐 有咩link唔到
籠統咁講
hehe入耳環，極技隊
銀行大佬入復活戰士或者極隊
悟爸入超體同純撒囉

好啦 新人再學下野先

一齊交流下
雖然依家悶up緊

齊唔齊隊員

前幾頁睇死我
一個體布速布講緊大波
另一個體布速布講緊細布歐

絕對夠做

我個陣係芝芝(當時未可以DK)
放力之大會隻18號
DK埋隻比迪麗
唔要你隻小舞同埋比達個女
幾乎可以唔用道具過

補充
唔入小舞係我怕黑仔未必下下暈到
用知比迪麗係可以降攻防
18號用黎轉珠，食夠技珠再出埋技
就算面對知屬都幾捱得下
肥婆DK埋佢都好捱啲

有柱個2張紅悟 紅達 有1突LR龍拳

頭尾學姐好用過頭尾肥婆
真係好洗好用

有意留TG再傾

TG: SSGSSGogeta

再唔識 玩番超隊極隊

玩左無耐 好多都唔識

特登課LR無理由放係度

睇下有咩作為

咁貼box好d

常用打超激就用呢兩隊

dragon ball heroes 將有英文版

其實我又唔係好明你有咩疑問
超激你又打到 你宜家只係唔知點放幾隻LR姐
咁LR嘅野 除左全屬隊長仲有咩可以入得曬

如果係上面果2隊
其實你冇最需要果隻LRx當然冇都冇問題）
其實LR對你依家個倉 坦白講只係錦上添花 冇都唔緊要 如果純粹為左LR虛榮都可以求其塞下入隊 否則組唔到既唔洗勉強 對進度冇影響 當集郵會開心D

你叫.cloud?

可以用體大波組boss＋full power 隊

可以jer連換hehe 同力桃紅夾
銀行佬就入boss隊 體速大波 知邪
鍾意可以落埋速bj

悟爸入超體，深藍達純撒隊，或者雜色超隊
深藍達新春pool有得抽

隻彩星xxx 極覺晒都係一百萬左右 唔算好大力

sor, 再試下， 入咗LR超藍

2百萬起跳喎

冇switch

係喎， sor

入 fusion 隊再講多次

入咗劇場hero

fusion同hero咪又係170攻

買咪有

我無話邊個高啲， 只係講出黎話入咗依隊啫。。。。。。

點解技安成日撚日病, 把鼻塞聲真係好技安

技安把聲好技安

想問下隻lr布羅利覺醒總共要幾錢？

屌 雪雪聲

我升過不過唔記得左 不過都真係想問下點解咁貴

屌你幾時公布4周年呀，好撚悶

後半到29號
我做活動最快都要30先開始

有200石應該抽新春LR pool定留石等4周年好?

一定買
之前因爲隻game買 3ds 去日本都一定用半日係機鋪玩呢隻咭game
以為switch有中文版 點知等左咁耐都係無

唔知真假主動技

有補底封面?

3ds版玩左陣棄咗
唔識日文

睇你面夠唔夠黑
新春POOL黑極都有SSR X 5 + LR X 1
4周年POOL就唔知
當佢又係50石一次3送1
再睇返啱啱bxxxx嘅苦況......

3ds畫面咁垃圾我都接受到 switch重要有touch
可以上巴哈嗰度有人有中文攻略

抽哂2轉新春POOL
新卡有LR悟爸, LR銀行, 體17, 超1星龍, 超17, 技大波

我BXXXX 抽左4次 3+1, 第14次先中1隻BXXXX
自己抽既LR 得上年3周年2隻合體,
一有石就身痕

認真答你
你肯定你抽4TH一定中LR?依家新年POOL保證你中一隻,而且有可能中多隻
都只係200石,如果你本身LR都叫齊齊地,差唔多既就留石4TH
如果唔係我真係建議你抽新年
我新年中左LR細路同LR基佬
單單張基佬都抵到爛

邊隻好用？

知啦
夠坦有回血

知

ok，thx

等抽

希特樣
不了

起碼唔係光頭先

又好似扎馬斯咁？性格諗埋一邊？

呢排抽得多野，老界食食下得返三十幾隻，唔知洗唔洗下次出老界pool抽幾野

30幾隻都好驚

Reddit 今朝有人出post講解左點用
只要達成某某條件就可以㩒制出主動技

同埋抽卡果度多個個彩色制 但未知用黎抽乜
唔排除主動技係要抽返黎

頭先納過下個twitter 好似話係抽卡bonus
唔通有真補底 抽到一定數量可以自選？
或者抽一定數量會得到主動技 總之係關於抽卡既bonus

屌佢宜家出真補底，之前我地一眾巴打課到損手爛腳果啲真係喊撚哂出黎

bxxx之亂

點止bx

仲有兩張倉管同龍拳呢

唔會自選嘛,我諗最多好似怪彈咁免費必中一隻SSR咋?

仲有七夕pool

屌

咁數法
除左新春pool之外
無一個唔伏

佢咁搞咪同最後一隻必中垃圾一樣 我估起碼都必中pick up

沒有一個pool是無辜

好重怨氣

每廿抽十連可以換一封面，每個pool 獨立計算

真定鳩up？唔撚係掛

咁搞法課長課少好多

唔好ff啦

冇可能啦 咁著數

好明顯鳩up

出1000石保底pick up都難
換真係無可能

一定冇可能，邊度睇返來

應該條友FF

wow悟空Jr 極限z

今年係送4周年超4悟?
咁4周年咪2隻超4悟空

正 7粒紅石
今次應該有xxx揀喇掛

GT有隻咁嘅神龍咩 死啦點解冇咩印象
紅色果隻就記得

邪惡龍

邪惡神龍

gt隻邪惡龍黎

未打夠彩星 ，又要肝

諗下好啦

10個10抽送你一次ssr抽就有可能，不過唔會係必中pickup

7粒石咋唔撚係紅石

God龍石喎

係喎睇錯

我諗係寫錯啫
應該講緊呢粒係第7粒龍石

周年實有粒紅豆派
換堆大波菲就齊哂堆第一世限

唔知派幾多券

正常唔會有
3億下載先會派

我中lrb

幾時先有活動打
依家開game 拎一粒石關game

應該陸續有黎....復刻舊活動
到29號先出新

細悟空升LR個活動幾時先肯出

等到4周年啱啱好

蜜蜂包上LR

抽左1round 新春,
龍拳個到開始,
係咪得隻LR 算係好d?
龍拳已經2突,知xxxx 1突,技超4都有,
自己好少玩極隊

混血隊可以5Lr

nxxx, 4xxx, 力邪念波應該冇咩人想喺新春pool抽到佢

達列達同幻魔人一般
但超難關又必落

本身有無倉管?
融合隊落悟爸正

而家都5LR喎
速體杜 悟格 幼飯 知飯

抽到個幾隻野都知中伏...
非洲到傻...
睇黎隻game 都係唔中意我
都係玩返Bxxxx 隊算

數漏速杜添

第一部分存在最終的深圳（紅色）肯定有希望生產

係咪bing translate

該DokkanBattle的四週年將降落在2月1日在日本鬼子的釋放。

2月1號
食屎啦 仲有成半個月

屌你正呀喂

5週年超5

真龍石係x7，會唔會有第二世代換呢

諗多左
我諗係類似之前非限揀7隻

1月30

神龍石喎
咪即係紅龍石囉

仲要悶up多兩個禮拜

送7隻限我絕對唔信囉
點會佛心到咁

應該好似上次咁
有好多隻非限你簡

呢D 野唔到重點, 重點係4周年出咩卡抽

上年vjump都係提都無提過兩隻倉管
睇怕都係要到時先時

有機極意+吉連

依家唔出真係唔知幾時出

今次主題似超4xxx wo

個主題廢嫁 上次兩隻都唔關拿美星篇事啦

送超4悟
蜜蜂包上LR
悟空JR極限Z
出GT機械人GILL
全部都係GT野

主題不嬲係講個活動
物語、神龍、免費咭

但咭池完全唔關事

3 周年咪奶咗野囉

2 周年同1 周年係點

我意思係主題唔係廢既
不過抽野唔關個主題事
4周年就超4咁易估咩

其實我都係咁嘅意思 表達得唔好

1周年係XXX同知邪波
2周年係4悟4達
3周年係雙倉管

希望出lr 超4gogeta同lr一星龍

開頭兩次周年主題，係咪真係完全唔關事，無lr 4x /lr 邪龍team 會好失望

搵到2周年
搵唔到1周年

如果可以2張卡合一張卡
lr 超4悟+比達 變gogeta

知唔知點解係GT主題呀 記唔記得隻紅神龍係點架
有負面效果架ma
送左免費石比你抽 你唔課金就bam你ac

凍過水

犯法的

日本唔俾咁做

極屬真係難到

咁既陣容都話難

D Link有D差，好難出必

真係唔講唔知

鬼叫你唔用Gt 菲

無打

其中一張最有用免費卡
打大亂鬥都好有用
快d刷

好

見到佢有減傷
即彩

LRXXX 同LROOO 都倉管?

之前pad差D奶野

因為唔中

係氾左咩法
欺騙市民?

課金竉食課金竉進化

課金寵覺醒要食自己分歧究進
個時一宣布已經好大迴響

好似話係咩景品法之類

complete gacha法
以前唔少驚都會要你抽齊a+b再換c

雖然我唔覺得有問題

其實係
中埋中埋D重覆都用唔到咁多
但D機率又係閪閪地
紅奧我都有一隊
但大師兄先得一隻

其實唔係
當時出嗰陣有條友話2隻野廢
抽黎都係做倉管

悟空仔已彩星

鞭足一年

正常都彩星晒架啦

終於搞掂了 煩在無乜人掛drop嘢出嚟

隻蜜蜂包dk上LR咪又要打多1隻10技
留定d 30%老界先,到時用埋d力老界升技算

我直接食廢老算
有另一隻4技開4路

又一張免費神卡

但混血隊長D link戇鳩鳩呢

Jr悟空係邊度打返黎？
認真唔知

Lr蜜蜂包
不得了啦真係 準備變做識回血既超神坦

重有得暈人，不過應該20技都冇咩用，10技開夠連擊就算，我魔童都係10技

岩岩用鎖匙幫隻LR飲茶升左10技,必殺技減防,好似開爆擊好D

Lr 20技係一種生活態度

要追求全lr彩星

火力影響回血量 一定升埋佢
Btw我潛晒會心 情願佢回多d血

lv10都夠彩星

咁升到佢彩星+無得再修業囉

未打唔駛急，到時再出應該會出category 加乘

係隻隊長終極飯 link 膠膠地
隊員link 好正常

邊條友講

當打少兩個

如果唔係出左bxxx同劇場版hero隊
Lrxxx真係做左一排倉管
融合隊太低防
而家有劇場版hero隊先拎翻出黎用

有得就有失
鬼叫係大炮隊

太低防先有機會融合嘛ching

耳環隊極難變

入唔返個post
鞭唔到添
post61頭已經串緊
post60入唔返

雙倉管咁就一年啦

一年後都仲係好勁，仲未淘汰，反而仲有d 加強左一二周年個d 一早無左影，top3 lr 應該都係雙倉管同菲悟

有隻LR hehe 係隊仲難變

悟菲係大力 同大絕動畫靚
但計整體攻防 玩法 食珠加氣 都係雙倉管勁d

其實我個人就真係唔明嘅係
所謂嘅太低防都足以令佢0道具過關9成9關
咁你都唔會死同佢做唔做倉管有咩關係

我又諗唔到有邊關係因為佢低防而死wo
土日你點都要用佢又唔可以叫倉管呀

悟菲係咪勁在必殺加攻防

一周年隻XXX係NX未出之前都係主力隊員黎既
兩周年45 47係CAT隊出之前都係主力隊長
三周年雙倉管都係威足一年
算係咁 每隻都威到一年半左右先收皮 宜家仲有望極限Z BUFF番起

好似冇記錯係話變唔到身所以廢 好似

耳環隊太屈了 但玩到有點悶
融合隊多左力xxx z極 bxxx 防力已經好左好多
而家主玩 劇場版 hero,boss隊同時空穿越隊
想快點出隻隊長超系 加150%
將雙倉管 lrBooo bxxx放晒入隊

好似話過未變身前攻擊力太低，舊個隊真限數字上高好多
之後中貼副deck出嚟話已經有一堆真限喺手
用唔著兩張倉管

師兄你岩
但你用融合隊 隻體悟格3食普攻或大絕真係好傷下

搵超3悟格捱棍

隊員陣會好強

用得體品都盡量擺喺被打次數最少嗰個位
除非電腦好平均每個排位打兩三下啦

我寧願4x博下反擊算

我覺得宜家龍珠個生態已經去到
你咩隊都過到關 0道具咩隊都輕鬆
打特別關要用特別隊 所以都冇咩倉管可言
只係有想唔想玩果隊

係耳環 融合已經用到悶
玩新隊多 變身強化幾好玩 2張新卡bxxx大波可以放晒入去
可惜布歐朋友少人掛
現階段想佢快d出張勁d既極意悟

上2次天下一我用變身強化打

Lr比路斯係冇咩用
邊個講？

隻小悟空值唔值彩星

融合隊其實冇得輸 ， 差唔多隻隻一出場食一粒就出到必，你要刷野真係一流

免費彩點解唔彩

值 有得升lr
不過可以等到出左升彩星佢

而家彩星入hero 隊已經打到7-80萬，又有封必

刷野用超隊都好
有連撃有反撃

唔急啦
Hero隊暫時冇入佢嘅空間 睇下點先再升會心定連擊

日本仔投票最張LR,每人最多可以投5票
除左LR bojack意外地少人投之外，都算正路

體杜拉

冇LR超藍比古洛

一個普通日本網站都有千五人投票，隻垃圾驚都好幾人玩

呢個係石抽LR投票

唔夠打dk天使菲super 打z hard都好吃力

仲有2個星期悶UP

我都有投

投十大都投唔著佢
有fans票算係咁

技安表示耳環隊唔勁
因為無LRO做唔到測試

龍拳比我想像中多
BJ少應該係冇咩人中所以唔知佢有幾勁 我估
諗下當日出冇人有意慾抽就知

技安啲鼻涕聲最撚勁

極隊意慾減半

本身係 但邊估到咁鬼勁

極覺係rose 高人氣

悟空 7達樣除外

古拉系列應該都唔錯掛
尤其是金屬幾有型

我覺得只有頭兩雙叫最勁
Kary第二線
其他都爭好遠
勉強投埋lrf

體古拉初推出個時冇乜人抽
能力唔差但一嚟接住45,47
二嚟少人齊隊員

原來物語黎
搵黎搵去見唔到

我都係成年後先中柱中

龍拳落hero隊幾勁，易啲18氣，想的話又可以用來防

龍拳拍咩隊友多?

lr 撒旦超人
有短期嗰堆

撒旦定係撒亞超人?

咩來

佢應該係講緊LR悟飯2公婆，有加超氣

撒旦個女同佢女婿
而佢地好打到超人咁
所以都冇講錯

力全體肥仔布大家有無潛？

彩星
絕對值得

人地叫撒亞蒙面超人

呢張好勁，值得彩的

係咪會心搏一拳打全體？

半連半會心
搏暈

得15%暈 不如算吧啦好嗎

屌國際刷左個一抽中變身布ac，諗住過落阿媽手機點知係咁彈apps, 鏟左重裝就冇左record, 引繼碼又無效左
可以點

打全體又唔同講法，尤其打超難關
暈到1,2個對手差好遠

SOR唔記得可以拎佢黎打超難關
利申未DOK已清晒 所以嗰時諗都冇諗就ALL IN會心打天下一
咁半連半會都OK既 堆主用極既關應該都會用到

咁我半連半暈咁遲
Thanks巴打

開GAME 關GAME到1月30

有無台版既巴打加下好友

新技安叫你班友咪再咁多事呀

明知你用外掛打仲點會問你？
影衰哂其他拍e隻game嘅youtuber

用体大波頭
冇骨氣

抽到打咁多字曬命姐

一早用外掛過左扮有成功感

個陣容咁齊整
又成堆人已經拍過啲樣過，仲拍片嚟做乜?
為咗p.s.個句?

都係想曬下堆卡者，比個機會佢啦。lol

唔post 咪唔會有人問

堆卡大把人有都唔知哂咩
要哂不如哂下佢講野個陣成日鼻塞啦，成隻牛咁

知 點潛好？

主迴避副會心
坦角回血當bounus

推一推

不如唔好再理佢啦
現在日講夜講 間接幫緊佢做宣傳

我都覺
大佬 唔鐘意佢仲要睇佢又要逼成個討論都係佢

無野post求其搵野吹水姐
唔使咁認真啦

真
悶up搵啲嘢吹吓
有活動嘅邊個記得佢

佢會講堆偉論令人諗起佢

極難關魔人布歐篇點組好求指教

用no lr 超人 力悟天 力潛飯 速3悟 lro唔會過唔到

試下先THX！

有位巴打既留言比佢del左
技安大大好惡

都唔得就升埋知撒旦
超級強盾

佢點知笨大咁pk show時間俾好友睇到

Cls

呢d先係路

拎速金做隊長真係好癲
但好食排位同搏對面唔開必

我地香港都有技安

已得左，好介紹

9成部機太舊玩唔到
我就是例子

冇lro冇知撒旦落乜好

神次元大家點過？

咖啡糖

Lr藍比古洛以外全部冇開路

Lr超人， 力悟天，力潛飯係膽
Lr 撒旦，力三父子悟，肥布，速3悟，朱古力都可以考慮

咁姐係冇得救 ?

暫時冇
睇下bamdie出唔出4.2.1 update
我都係因為咁先要買部新iPad

反正變身布都無人放

係喎 耳環隊冇lro都係靠佢

唔該晒巴打一陣試下

知扎馬斯都係好選擇

原來呢個係你
幾次都諗del唔del好
算你有創意

雙數華盛頓

好險

加返個lihkg喺前面先

貪5石中 仲有70石抽新年

但我係老母手機鏟左apps 再裝，入去變左重開新ac，問緊bandai睇下回唔回復到個引繼

Reinstall係入到
但一kill app/reload就會入唔番

點搵錢最好 升大波要成億

1：日日打錢關
2：星期六日撒旦關
3：打蜂包只行錢嗰格，建議就升lv先打
4：打極限Z，LV30打後嘅儲錢

打極限Z關 30+ 每關有1.5M

唔該晒巴打 睇黎要儲下先

如果極限Z頭三十關訓住鳩㩒都過
强烈建議由呢度著手先
因為輸又唔扣體力同道具
贏贏下唔覺唔覺就多左好多錢

其實點解咁貴

友抽抽撚晒佢
大把撒旦像

dk要好撚多東南西北界王章

龍石7 x1
唔係7粒

今次應該要加埋xxx入去

彩星有凸

副號0張xxx/nx

想問下舊果D紅龍石過左係咪未試過復刻番

講明有限期

日版豐澤事件

幾時四週年

月尾

啱啱先留意$8 特價石取消咗，係幾時無架？

試左咁多次，終於

你買左咪冇..要等每日重置

而家黎講，打拳擊機最大力既組合係邊個？

過往周年活動一覽

你個名

賠50石啦

悶up

培植人一早打晒

仲有10日悶UP

過年前都悶左一排
唔爭在啦

打左幾個禮拜，終於打完晒，過程中經歷好多次既失敗同好多次想放棄，係呢度要多謝曾經比過意見我既巴打

冇速幻魔人應唔應該而家抽左個boss pool?
定留石4周年好d

你有資格晒卡喇

4週年

想問下 個d 輔助卡 係當佢出場先幫另外兩個人加攻防 定係 一開始就6隻加晒？

成個人鬆晒

留石

jump錯又唔係隻game錯

好的

想問下有冇人會彩星呢隻 同埋彩星左既係咪要打好耐 下下一個一個咁跌

想
問依個係咩限制

好似兩三日冇LOG IN了

唔可以用道具，好似係

唔帶得道具

悶撚到，養生驚

Yes

同埋唔帶得惡魔人

武道大會！！？

活動要來了

四週年券

個問卷有得揀skip動畫

7日.........屌 仲有排等

即刻投左

有冇得skip埋地圖
一係錢個度一格整多兩個零啦
屌佢得幾萬一格

你可以填其他

打英文佢地唔知明唔明

應該明掛 不過都係ignore多 始終係日服
正如你收到日文 你都會想ignore

填黎都嘥氣
佢根本整好晒幾個option俾你揀黎實裝

做乜鳩
今年d倒數圖流晒出黎
冇晒神秘感

天下一

4周年卷

又天下一。。。 對呢個活動完全係厭惡

大波隊首戰
有d睇頭

為左拎石
厭惡都繼續打

邊度有得睇

本身有lr大波都唔會轉
連擊本身好有效

咁係佢提早入晒d圖落data姐，倒數圖都唔會有咩特別架啦

又天下⋯

體屬打天下一根本玩命，周街用LR波唔通下下博會心連擊咩

好撚攰

係個系統跟本就麻麻地

死晒圖

開頭十連勝會打快好多

我睇到

懶得貼
自已督入去

安特live有人留言想舉報外掛撚
安特個回覆有d保留

大概40分鐘到

安特話睇下個個人係咪好串
係就舉報佢

大家識做啦

想試野
改邪歸正
唔知講緊邊個呢

但佢仲係好串喎

其實要舉報成功
要做d乜？

acc id?
日文投訴信？

7粒變返做1粒

onise

我打到三十以上都用緊LR斯路
用黎削下血比之後力大波尾刀都好嘅
由其對面有時係藍達帶隊
入面有LRM嘅時候
好多時大波打兩野都未必清到

Sor 幾日無入post

生日個期整個武道會 獎品仲要唔吸引
又棄多round

thx

打餐死 D獎品又唔係特別吸引
佢一定開完天下再4周年 懶係多活動咁

今朝一邊扮工用合共3條key一take pass

除左培植人同 RR, 其餘兩種係乜呀, 睇唔明

咁呢個係乜？

希望有得揀 Gogeta 差一張彩星

唔該晒技安小小

俾個資料你參考
國伏上一粒龍石已經有xxx換

今次可能出gt變身悟Lr
GT cat

咁應該要有一星變超一星

變身baby 合體超17
變身一星龍 或者幾隻邪惡龍加埋
仲有排俾佢cap水

抖多幾日
星期五打天下

今年d圖咁無氣勢

難得速屬有封技喎
至少拎一隻(希望)

聽日好似仲有得打悟空Jr極限Z

定後日？(戴定頭盔先 )

有特別功能嘅卡永遠唔會嫌多

有咩手機game好玩

會唔會Lr 4xx 雙人變身合體

龍珠爆烈激戰

應該唔會出LR
我覺得會出baby篇

出最強角色全王同大神官
之後執粒

Gt咁短都重要分 咪又係換個隊長入晒啲超4

會唔會反璞歸真出呢兩個經典pose

強襲速達

係喎 自

果陣好似未變超4 不過都冇咩隊員

30號先玩

左邊好似無，同埋佢宜家呢個pose 又出左個男神版，又cap 多次水

技安話以後唔拍戰鬥之路既片

直頭咪撚拍片啦
好撚on9呀條友

唔知係咪呢到d 人上去踩場

7分鐘打戰鬥路
出必時間都唔撚止啦

又做技安小小

講撚咗好多次
技安係測試員唔係用外掛

呢隻game邊有乜實唔實力
夠多卡就贏嫁啦

似真心
留言嗰班應該都係仲係細佬嚟

有個叫悟龍既傻仔逐個逐個回覆問人有冇證據

個行為極似小朋友

試下攞唔攞到石

一日外掛狗，拍咩片都俾人負皮

佢最大問題係小氣
用外掛都要聲大夾惡咁話唔想有人再提
講真你誠懇啲道歉嘅我地得鬼閒笑鳩你

之前都講過
佢呢類人唔適合做公眾人物
唔識講說話、冇公關
得罪人多稱呼人少
仲怪人唔subscribe佢

技安嘛

分埋色大家點睇
大家唔好去佢個page屌佢啦
佢真係逐毎逐個del

大把人支持我
那兒來的自信

笑死

其實封左自己個外掛ac

刷過首抽重生咪繼續輕鬆解決

所以測試呢個理由係on9

鴕鳥極致

唔想俾人屌咪摺埋囉
蒲得頭就預左俾人屌⋯⋯

補返d通關片。 。。
但用嘅角色係新抽返嚟㗎呢
即係當時實力未打得贏啦
測試員d邏輯好柒

咁講到尾你想測試啲乜?
測試外掛可唔可以一拳打死人?

我估其實佢想拎石

技安大大真係笑撚死人

不如寫信比官方投訴佢啦

佢話自己有課金
唔稀旱嗰50石㗎喎

單機就無咩所謂啦，又無阻其他人，但如果萬一出pvp 佢都用外掛就真係要ban 佢

呢句講左幾多個post

如果天下一用外掛搞到人排名低左算唔算阻到人

一日掛狗 終身掛狗
屌你老母 用外掛呃飯食
同你偽造學歷有咩分別

最搞笑係堆小學雞話人無證據，跟住有巴打貼左佢自認外掛條link佢跟手del埋個comment，淨係留翻我地屈佢個comment

啱啱login都未有新野
嗚啊

希望3、4點有新消息

人必自侮，然後人侮之

最好笑係真係有班人撐佢

天下一獎勵卡？

趁依家咁hit，有無巴打貼呢個post上去比班盲撐睇

咁技安打左7000萬未

貼個topic 名
等佢以為真係受歡迎

唔會以後開post template一定要加技安個名入去呀嘛？

佢肯定成日mon post
之前蜜洞巴講完add咗佢frd幾個鐘之後就俾佢del咗

好似係
仲要封必

明明唔關我事架嘛

快D推爆個POST喇...改過第二個TOPIC名

根本係

知名youtuber , 荼毒其他玩家
笨大會唔會快手啲

真。死忠

四週年卷

隻game已經休閒悶game 用完外掛重邊有引玩落去

最撚憎

一開始用外掛過哂 根本就係想攞優越感
扮咩測試
係估晤到官方會更新 出record 就露哂底
依家就想拍片過哂 當洗底

收個新a/c算la

貼完比妓大秒del左

阿福

終於派4週年券
3分鐘回體又黎

正...可以刷埋紅寶石換d老界

有野玩了

3 分鐘回得咁快, 我清唔切

對我來講你幾多分鐘回體都無用 隻game清體好鬼難

而家有咩可以玩

瘋狂刷主線升lv

主線打曬了
但仲未見到jr悟空極限z有得打

就係無野可以玩, 所以咪話清唔切囉
之前無聊得滯, 新O個隻技紅髮悟用超本氣悟 升滿左

倒數7日

到底4週年有咩抽呢

好想快d有得抽 但又好驚抽唔中

個種心情好複雜

呢 d 免費野又有乜好驚, 預左無好野中架啦

佢話4週年，唔係4週年卷喎

係喎, 膠左

但都係唔會中到架啦, 又或姐中完之後重傷左

留意個日期 Boss Rush應該會出新關

齊齊挑戰2分鐘

重點係又有石拎

一鋪50石

有時間我都要，拎石

2揀1既話我寧願中完之後重傷 起碼都叫中

次次抽到仆街之後乜都無 變左成個活動都無參與無野玩咁

bx 我係重傷左先至中, 諗返起都覺得好痛, 隔一個月都無又黎, 真係痴撚線

各位CHING 依家有幾多粒石?
利申得百幾粒 希望4周年送多D石

想知4周年有無邊隻你地係會忍手唔抽

新春pool去到幾時....想留石抽LR

得返26粒
點解會留到咁多

岩先去返三位數, bx + 新春 pool 重傷入左 ICU

27

15

留咗200粒射落海

500 諗緊射唔射多一百幾十落新春

28粒

54粒

320粒，要日日課8蚊先有呢個數

技安發火

39粒

唔夠打速3悟

47粒

0
差50石抽埋最後一下新春pool

33粒

用外掛都咁大聲 可唔可以report佢

咁你唔好亂入其他 youtuber 啦屌

原來你係技安小小，咪扮佢喎

想加你朋友